求無線Speaker推介 Sonas Move值唔值得入手

想入手無線speaker，睇左好耐暫時睇中Bose同Sonos

大家可唔可以比啲意見，追求Sound quality 多少少

Bose Portable Home Speaker
Sonos Move
Sonos one

放房 睇戲多

Push

推

B&w formation

Sonos one 只可以行AirPlay, 其餘兩隻可以行 Bluetooth 同AirPlay

有冇邊隻好推介？

巴打你有冇用過有冇推介

冇用過，自己去Bose, 瘋澤試吓

Move 有電池 一隻speker全屋用

Sonos個control UI好用過Bose
同埋擴充好啲
可以買左幾粒砌個5.1出黎
同埋間房有位可以睇下Sonos Play 5
聲就自己去豐澤試
各花入各眼 不過wifi/bluetooth音質始終有侷限
利申︰Sonos one用家

Move唔攞出outdoor用唔值4k
不過攞出去又重到仆街

有ipx68 重就真 成3kg 一邊舉「雅玲」 一邊聽歌

利申
move用左半年 屋企用嚟講 無咩缺點

低音開到最大 勁到好似有sub咁

巴打想問下音質如何
親身聽過好似因為佢喇叭唔係向前

啲人聲唔係好突出 ， 鬼佬就話呢啲冇Sweet spot

中音 低音同bose500不相伯仲 係個低頻會有驚喜

反而小弟認為人聲岀過樂器（app有得較）聽廣東歌嚟講

可以去fortress 試吓

試吓bad guy 同張板本龍一 應該有驚喜

本來諗住平平地買One算但突然發覺冇得連電腦

想問下move有冇得連Switch/pc

最緊睇緊隻 Marshall Acton II Bluetooth or Marshall Stanmore II Bluetooth 好似幾正，唔知岩唔岩你